習近平南下｜林鄭高危遭「隔離」坐台邊 座位隔多張枱

港澳兩地的特首林鄭月娥與賀一誠出席出席深圳經濟特區建立40周年慶祝大會，與一眾中央領導人可不戴口罩同坐於主席台。不過，坐在第二排最右邊的林鄭月娥，與旁邊的國家發改委主任何立峰距離明顯寬闊，目測與其他台上領導人之間的距離闊逾倍。

未知是否因林鄭上周五（9日）出席活動時，有表演的香港管弦樂團成員事後發現確診武漢肺炎有關，所以要有此特別安排來保護領導。至於坐在台上正中央的習近平，其背後則未有安排其他領導人座位，未知是否也是衞生防護的考慮。

林鄭月娥上周五出席香港管弦樂團的表演活動。不過樂團其中一名成員，35歲的低音單簧管樂手Lorenzo Antonio Iosco周二（13日）初步確診，令全團過百名團員需要隔離外，同場的林鄭及民政事務局長徐英偉也被擔心會否受到感染。

特首辦周二晚表示，林鄭月娥當時全程有戴口罩，不屬密切接觸者，沒有接觸樂團成員，座位與樂團成員有相當距離，並於表演中場休息時離開。

特首辦發言人又指，林鄭月娥已根據衞生防護中心建議，接受超過一次的病毒檢測，結果俱為陰性。

好似啲小學生比人罰坐出老師枱隔嚟咁

妹仔，差唔多啦

好撚柒呀 屌佢老尾

手足

成隻傻閪咁

嘩口罩都唔帶 班人勇到

真係柒，同佢個名一樣咁777

夜晚咪又含到雪雪聲

市長有得坐枱

呢堆叫咩群組

攬炒之母加油

抵撚死

仲乜隔離咁遠
點解唔大大聲話我比人中出完個鼻 好安全

生人勿近

有d野真係整定

深圳個書記好似坐下面
林鄭有得坐上面

妹仔係坐側面啦, 方便去斟茶遞水

抵死呀

徒勞無功啦傻閪

要柄埋一二邊呀？？？

陰功囉

佢憑咩有資格坐台面

妹仔係咁㗎喇

驚佢d閪氣就真

一齊有肺炎就正了

要connect林奠了。。。

有乜好笑, 要幫人攞水出出入入緊係坐台邊架啦, 方便嘛

Literally 被邊緣化

聽音樂會咁嘆啊

唔知有乜好笑, 有冇諗過如果報遲一日嘅話可以直送刁帝武肺
依家要個畫面好睇就個個打曬飛機

咩叫邊緣人 就係呢D

毒撚

做左全民檢測仲點會中 使乜坐咁遠？

上到台唔幫手斟茶遞水仲夠膽坐底 果然係奴到無求膽自大

小丑

方便共匪改圖，cut 咗個邊就得

樣樣野都要第一，自己擔返張櫈坐喺雜總隔離呀嘛

市長級係咁啦，真係撚狗咁撚

唔怪得尋日有風假放

左二邊個嚟？

唔使企算係咁

個感覺好撚毒
唔知有冇人同情佢

董建華都近過你

坐成咁，似十足比D小學雞杯葛，唔同佢玩。

博士？

應該唔好畀佢入啦

主要係全國黨員都知道牠係剋上司命，生人勿近

好撚柒

緊係調柒婆坐遠啲
佢啲黨友都知佢惡毒

林奠呢次將奶共派成日掛喺口唇邊嘅「被邊緣化」發揮得淋漓盡致

777

剝晒衫等雜種寵幸
點知雜種當你生性病咁
寧願打飛機都唔屌你

考第一嘅人最好嘅後果

如果林鄭奶左野 惹晒班撚樣
我願封佢為香港之母

777好柒

頭先睇viu都覺林奠隔好遠坐，仲以為錯覺
影到佢個鏡頭仲好快pan走添呀

習種中支肺有咩好處？阻住加速師加速，同埋佢中咗都唔會公佈習種一路霸住個位為所欲為先係理想

施政報告都唔讀，衝上去做傻仔出醜

埋門一腳靠你啦月娥

咁撚難得有機會面聖，竟然俾個無厘頭第三者整一鑊，真係奸有奸輸

正想講

今次有無玩手機先~~~

妹仔黎炸
唔洗坐雜物房咪已經好好囉

第一代特首同江澤民平起平坐
依家要坐最邊位 垃撚圾7婆

所以其實林鄭係咪算勁 班人又打飛機

屌一定要傳俾雜種呀

唔使妹仔企經已好畀面

垃圾

柒到

香港係深圳發展40年嘅恩人，今日一區之長變成妹仔

你老味
勁樣衰

不過刁大理深圳同澳門都唔理你香港啦

單機啦

柒撚到呢傻閪咁撚樣

死要面

點解鄭女士唔使隔離14日

可唔可以唔好講呢D野？
一諗到條八婆個樣就

熱面貼著冷屎窟

施政報告都唔搞一心上深圳奶刁帝袋底
結果而家

香港嘅書記駱逆零坐邊先

咁今晚仲開唔開房扑野

你點知的

死埋人面啦 廢西

紅媒一中打晒飛機話佢被睇中

次次睇完都硬到仆街
要出下火先得

奶到雪雪聲都無得坐正
妹仔命 做咩都無用

做狗都冇尊嚴

召喚古思堯

有健康碼，又有党嘅關愛
唔怕，信党，唔會中武肺

賤種到

我地坐係側田既側面側面側面側過側田

大不敬, 竟踏主人影字

Ching食得咁偏

次撚次望到呢張gif圖都忍唔住定喺到望好耐
望住佢個死人嘴妹妹下

屌喇星

跪檯底幫人含柒啦

佢依家驚唔驚?....
被冷落....

坐埋D啦屌你

邊緣人

抵死

帶領香港出醜

澳門特首坐邊

你個名好應景

佢實有解藥啦

李慧琼子？

書記唔係正常大官啲？我唔知啊估咋

：我讀書嗰陣都未試過呢種屈辱

香港市市長 行埋一邊

柒到呢
扔低份施政報告唔理，仆上去含，點知就要你坐邊位

真係肉鳩酸

岩岩回歸果陣係
依家地位市長都比多

點解個個坐咁埋 係佢坐咁開

林奠除衫.gif

施政報告分分鐘改到變左深圳施政報告

777毒撚

佢老撚到咁，老爺梗係想佢死遠d，圖中果個就唔同喇

今晚照奶習撚

我入來就係睇呢張gif

淋病

攬炒之母攬炒埋班中共大佬

有冇幫宇宙第一毒婦 做深喉 測試先 ?

傳比習近平班侍從就好笑啦

左二吖

柒婆以為自己好重要
其實人地只係當佢臭四

屌，有灑聲畫...
好難頂！

成枱男人點會想摻個老女人玩, 貪陣阿婆味濃咩

其實中硬。

棄婦

有冇事都係坐呢個位㗎啦
真丟架

柒婆其實算係省級官員嚟

目測隔咗200米 但偉大嘅習近平今日開始狂咳 我好擔心林鄭傳染咗比大大

習大大親自幫佢深喉測試

武肺不了
死撚開啦

禁都有負皮

妹仔唔駛佢企仲想點

唔戴罩先可以同全世界信党就冇武肺

個佈景寫住 深圳 1980-2020
生卒年份？

狗雜種群組

又諗起果篇潮文

皇上肯屌嘅重算唔算係丫環？

你老母咪周圍屙屎呀～

好撚7

之前有個人大常委咁上下嘅人同香港記者吠：你香港區一個省憑咩要普選之類

都間接講出咗香港特首地位同大陸省長差唔多等級